Black Bloc教學

首先
本人極力譴責示威及衝擊警方行為
故此希望同一眾連登藍絲鑽研Black Bloc戰術
以制衡黃絲暴徒

Black Bloc

目的
1. 減少個人表面特徵，從而減低被入罪風險
2. 愈多人Black Bloc，警方跟蹤及鎖定愈難
3. 隨處都係天眼

遮掩部位
1. 臉
2. 耳
3. 髮型
4. 眼及眉 (如可最好)

例子

裝備
口罩

各大藥房及化妝品店有售

黑色帽

Miniso $29
H&M $39

頭巾

包頭包面皆可
Decathlon $19
深水埗特賣場 $5

雨褸

Decathlon $169

背囊

Decathlon $19
尋日已經見到有人用

有帽衛衣

黑超 (反光鏡)

基本要求：
帽+口罩+頭巾

尋日已經見到多人用頭巾
但大眾保護意識仲係太低

記住
口罩已經唔足夠！

唔記得加返啲icon

裝備顯眼並不重要
最緊要遮到個人特徵

政府玩到依啲
仲on99剩係戴口罩
其實同無戴無分別

咁要通爽啲就預左貴啲

上熱門呀屌

喺Aeon $12店見到樣好野

無架啦 頂硬上

收到

屌呀 咁都有負評

冇錯
推

背囊19蚊咁抵

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

仲要啲料幾撚好
懷疑係外國勢力介入

推

熱到暈鳩咗...

講真
我自己就入齊晒裝

番工都要著到咁?
如果冇乜人著咪好"特別"囉

發夢先著呀

等閒去釣吓魚都唔錯

一出門就blaco bloc?定去到先變身?
特別兵種:如醫療兵又點著好

依個都ok輕巧版

我自己就出門戴帽
到場前戴口罩
開始發夢就戴頭巾同太陽眼鏡

個背狼一次性用即都抵

當大部分人都用
就更加高隱密性

前排買咗 一齊用

窮撚買唔起百幾蚊個背囊

$19扔都唔心痛

push

Decathlon 又平又正

有冇多啲頭巾介紹下

幫手推返啲緊要野上水
今晚無任何活動 唔好比人玩到
我代果班on9仔同各位義士手足道歉
唔好比人玩到唔好嬲
屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊
唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

之前用底衫包頭個方法，熱撚到我行唔郁

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

醫療兵攞正牌唔會出事啩
但外圍物資/採購切忌顯眼，發夢入去做步兵先好換black bloc

認同

利申西裝革履，出入副本如入無人之境

大力推

推返上去

最後個種黑超邊度有 要平

今日置頂

Pish

The words of the people are written on the Lennon walls,
and Linden walls.

In restless dreams we work like teams,
millions people may be more.

And echoes in the world of freedom.

I turn my wear to the dark and black.

And the mission
that was planted in my brain
Still remains.

［文宣組入］文宣都要勇武

推
背囊咁平都有既

琴晚買咗 見到好多兄弟買裝備

再推

距離下次仲有D時間，大家自己做好準備
越多人用越安全

Push

竟然有熱門post反black bloc
痴左線

冇end game
一日未有雙普選，一日未擺脫中共
一日都未完，要抗爭到底！！

推721post

推！

v煞面具
7蚊個

我冇野講

急貼 連儂牆
重點 反警方 濫權 暴力遊行 7.21